hxh 點解小杰唔用念力將凱特復活

香口膠 基路亞都得
其實小杰可以請教下佢地

你講乜啊?點樣叫念力復活啊?

你有無睇

我懷疑樓主弱撚智 唔知用念力有無得醫呢

返去讀書啦小朋友

有咁大個bug都可以當睇唔到

卜大

樓主我朋友黎 佢係輕度弱智唔好怪佢

你個名
你都唔係善男信女